屌你老母有人篤灰?

感覺好似返左去雨革果陣咁，歷史又重演。。

【有示威者於添華道燒垃圾桶】
23:35 有市民於添華道嘗試點燃垃圾桶，被市民包圍及指罵。期間被數名市民按倒在地，拳打數下。及後由其他人救出，行踪未知。垃圾桶上的火苗被熱心市民從速用水熄滅。

完完全全係雨革果陣咁撚樣，激進少少果d 就比人話係鬼，再咁落去敗象已現，遲早玩完

呢度一樣，時事台班金鐘村民成班玩捉鬼

放火做乜鳩 , 外國暴動定義首先就係放火

我想問燒垃圾桶到底有咩用

激進小小？ 無啦啦燒垃圾桶做乜鳩？ 又想玩分化？

仲要俾(((自己人)))打

不嬲有表面共識, 立法會無開會/夜晚時間都唔好有升級行動

按倒在地，拳打數下
都唔洗咁對自己人掛?
咁樣係趕緊客

又真係鬼鬼地

打乜撚野 屌下咪算

有撚用

好心班和理咪周圍篤灰，無勇武既人被人捉左和理會出到來？仲要打左人幾拳

和理非對住自己人就好撚勇武

金鐘狗賊，打自己人最大力，對住政權就永遠嗌唔好衝

咪係 又話不分化 咁撚樣以後邊有人敢勇武 同雨革一鳩樣

條友柒極最多都係豬隊友姐

有冇樣？

燒黎做乜先？

目的係咩？

三毛收聲啦

真係好鬼，冇端端自己入夜去燒垃圾桶。
你燒！一係就下晝多人果陣燒，我諗會有人一齊燒
要玩火！一係就車粒雞尾酒入去

有有人知佢目的係點？俾人趕走左？

有冇用係其次
重點係個對待方式

政府最想見人玩火

真係唔好亂指人係鬼
我覺得係膠姐

打自己人都係唔知做乜鳩，佈定防比聽日三罷既人我覺得正常
燒垃圾桶又唔係用黎防，和理非又未接受到

唔好分化
打你咪打你
破壞我地和平成果

放火喎大佬

樓主on99

呢家既情況同14年雨革果陣根本好似，又係一堆和理非指罵比較激進果班係鬼

我又唔覺得係鬼，但係真係做多左，我覺得就算有個別行動都可以同現場前線傾左先

我岩岩係果個post先講完
條友我有份cap低佢，佢好似預撚左咁一味就禁住頂帽，俾人捉住聲都唔出無反抗過

不如樓主答我 燒垃圾桶有咩意義 如果佢係勇武手足 佢咁做又為左咩

咁你班友行出黎企一晚又為乜？

先不論是鬼是人
激進得黎都要諗下目的想點 呢d叫有勇無謀
何況一早有共識 夜晚不搞事
你無啦啦放火 真心幫唔落

打你老母

火呢家野跟本就唔玩得，放得火啲動物就有理由清人。
同埋今次既遊行係和平示威，無端端放咩火先？只會比人嘅感覺係想搞事咋，同時只會將事態引去壞嘅一方。

無野係手又無人數根本難有效佔領

所謂勇應該係有一個賣港會議你衝到流會
現在有咩價值目標你去做?

消滅垃圾桶?

戇鳩, 燒垃圾筒只係搵著消防黎搞,
係要見火都係雞尾酒party啦下話?
定係呀勇士你會掉個燒著既垃圾筒去班龜度?

我問佢你問番我？
真心唔知燒垃圾桶戰略價值係邊？
臭？

咁老老實實和理非唔上連登點會知你哋話要兄弟爬山 同埋燒垃圾桶有咩意義

玩火就留返中秋先玩啦，唔係鬼就係on9仔

呢頭人人講和平 轉頭你燒垃圾桶？？
衝係要有原因 612係唔俾政府開會
依家你燒黎做乜

其實見到連登都成班人係到吹奏泛民同河童已經知大撚鑊

火唔係唔玩得, 只係唔係咁玩

燒垃圾桶有咩用雖然都唔應該打鳩佢 屌下算啦

任何時間衝就係減員,所以關鍵時用
無限期佔領如左膠式9做

現在g20同制裁方案進行中
個勢係係香港人度你衝咩
反而個個星期日9行製造壓力比政府更好
唔該大會講清楚5大要求

好撚簡單
你612沖係為左阻止立法會開會
目標明確
咁咪十萬人出黎撐囉⋯⋯？
和理非有屌咩？

仆街 香港人冇撚進步過

防鬼之心不可無
記住千奇唔好沖 新入境班黑衣人有機會混入人群做鬼搞事 啲警察好似都一早知咩事咁準備黎清場

勇武都唔會燒垃圾桶啦屌,燒狗肉唔好咩

放火真係冇乜撚野用
只會畀人攞正牌升級行動
唔好唔記得我哋仲爭取緊612非暴動

唔係話篤灰 而係到底燒黎做乜9
係無大台情況下你要人地受你感召自發幫手都要你既行動合理先得架

仲有無啦啦燒垃圾桶 出面又傳緊有便裝混入 大家都係想保障自己保障抗爭
要唔比人篤灰 首先諗下你所謂「勇武行動」合唔合理 有咩用 說唔說服到人即使唔幫手都不反對

咪再增加負能量 咪互屌 香港人要團結！
互相尊重 互屌=鬼

嗱 但正常69 612夜晚 勇武果d係唔會玩燒垃圾桶 直接full gear 屌狗 直衝 推鐵馬

唔係話捉鬼 篤灰 但係928果時 先有呢d on9野

停止篤灰，勇武非鬼

同埋自己諗下之前玩自導自演都係向警車放火,證明政府係想見到火多過我地

晚上係捉鬼，日頭咪團結 齊上齊落

有勇無謀有咩用
衝都應該要有計劃先 因為輸唔起

呢個真
你要玩火都唔係依家玩
做黎為左乜野先
唔係話一行動升級就要支持架大佬

兩個可能 一係鬼一係就係豬隊友
你老母你要燒要衝 唔係最多人果時做？
果時有人照有人幫 到最尾散得好多人果時你去燒個垃圾桶？
你老母閪你係玩火就去燒啲勁嘅

冇任何好處，做嚟做乜

無防線可以衝擊，燒乜撚

唔通一來就周圍倒油？

垃圾桶本身有雜物，初初火苗嘅時候又唔明顯

FYI: 馬路附近嘅植物係唔易著火

推

都輸咗卅年，唔爭在

可唔可以停止鬼論

勸下就好
記得人多就有唔同諗法
和理非今次都會認同激進少少
但要睇時間，一齊諗更好既計劃

我比你放火燒左條路，咁用黎做咩，營火？
而家香港人接受左佔路，咁咪夜晚佔路，等日頭人多有cover先衝唔係仲好？

篤乜灰?
放火燒垃圾桶
警犬即係CALL齊人馬出動
咁重唔係鬼呀?

夜晚放乜火呀?
咪撚咁閪蠢啦

有班豬隊友喺到真係好撚煩
要防差佬之餘又要睇實你班豬隊友

總之大家執生

今晚講好咗和理非
除咗想畀位人入 我諗唔到
夜媽媽 升乜撚嘢級行動
用撚下個死人腦

鬼撚到仆街 俾理由d狗砌鳩自己

絕對唔係放火囉

我都好灰心
今日畀人話我係支共打手
條友仲係第一次上街
佔中我日日去 佢都無去過 佢話我呢種人想搞事 係支共打手
委屈到想喊

講真玩火現階段無咩成效，而最重要係你一個識玩，有另一個唔識玩就仆街

衝擊反而仲有好多空間改進

喂大佬，你做一樣會比狗拎黎做藉口清唱仲要完全無用既野？好難唔令人覺得你係鬼。
同埋 d 市民捉左竟然又會比佢走甩？d 狗竟然又唔借 d 意拉人！？唔覺得好可疑？？

致70後

你覺得人豬
人地一樣覺得你哋鳩行鳩坐十年一啲成效都無係豬

夜晚要合理非呀！
堅持住呀兄弟！

唔係一係鬼。
但係大家要冷靜，用智慧去解決問題。

push

點都豬唔過啲諗住放火燒垃圾桶就有用嘅人

勇武，係一定要有
但唔係今晚一個冇人開會既時間做
蘆葦蔥講乜大家仲記唔記得？

咁幾時接受到縱火啊？2047好無？

你自己係咁諗無問題
但你唔可能逼全部人同你一樣諗法
你可以話佢蠢
但唔可以話佢哋係鬼

呢啲戇鳩仔豬隊友真係攞命，日頭仲講緊撤回暴動定性，轉頭走去放火

HONK HONK

真的，其實佢目的係咩？只幾條友燒來做咩？

可能係間諜搞事，打到佢pk肯定冇錯

屌，咁你唔去開雞尾酒party？
再講都係果句，燒條路做乜，可以做到d咩先？

真係唔撚屌你唔得 69事件的確會叫到更多人出泥 今日200萬人 我相信都唔洗多講個影響有幾大 但抗爭有好多手段方法 再一次硬碰硬是否必要？ 同埋依個時間佔領夏愨道 龍和道既意義有幾大？ 點解唔等聽日立會開會既時候先再泥？好先唔講散唔散 你和平理性靜坐 風平浪靜 你無啦啦疊磚 起水碼 拎鐵支既用意係邊？ 做ed野既人唔係鬼係咩？咁樣絕對會令今晚本來平靜既運動變得不平靜 更可能被警察屈暴動 如果見到咁樣都唔講出泥 唔叫人走 咁就真係對和平理性既人唔住

豬隊友知唔知會害死人？你究竟見唔見到啲黑警點對我哋？？？一早講咗話朝早先至衝，因為朝早有傳媒有cam可以影住，啲黑警先至唔敢亂做嘢。夜晚你知唔知啲黑警可以做乜都得？？知唔知咁樣分分鐘會搞死其他人呀？我覺得係真係會死

同埋未確認係咪鬼之前，我唔會咁快就話戰友係鬼
但係一放火，政府就有借口繼續叫暴動
凡是諗一諗成個形勢先

語音錯左sor

嘩好撚勇武，不過係對住自己人

可能可能，咁唔係鬼呢
係咪鬼呢樣野根本就冇得證實，除非你係佢身上搵到張委任證，否則咁樣客觀效果只會造成分化撕裂

先唔講篤灰及鬼與否既問題
依個時間點做依件事 真係冇仼何價值可言喎
(假設唔係由煙頭點著垃圾而發生)

冇cam影住，啲狗會再有藉口開槍

屌你支持唔等於盲撐呀
聽日又冇會開起陣黎做乜，仲要又鐵枝又石塊
要守嘅成班人去宗教集會咪仲好，合法冇得清你

咁我又想問你今日遊行咁叻 拎到啲咩成果

你要勇武都要用下腦啦，燒個垃圾桶無意義嘛

逼到聽日繼續三罷,名正言順行動升級
再可以搞到g20添

你燒無問題 去林鄭屋企就得
垃圾桶好臭

諗下點解呢個時候去做呢樣野有咩好處

呢個唔係你信和理非定勇武既問題，
呢個係你信唔信共黨會用污糟邋遢手段做9你既問題

樓主鬼黎

明顯啦
而家呢個情況支持放火
都傻傻地
放火咁就真係=暴動

時事台一鳩樣
把口講住各有各做
一有人話佔/守/攻
就個個都民主之父上身咁屌晒鬼
講一大輪自己個套先係啱，你地做嚟冇用衝就係鬼云云
仲會有幾百個正皮添
Child登無㗎啦，要人尊重和理非嘅時候佢地走嚟篤灰喎
呢場仗未打已經知道會輸
而家正式宣布
含撚啦左膠

似係黑社會收錢做野

講到口臭
仲有人話唔好衝就係鬼

宜家無會開喺度衝 同69晚一樣
一係衝上腦 一係就係鬼
如果係前者 我地唔想少件手足咋

真 比理由警犬鎮壓

等睇聽日Gphone 出返嚟個個當佢神咁拜

可能係鬼，所以打到佢仆街肯定冇錯

支共維穩都無你咁狼呀，金鐘狗賊

樓主咁你解釋下點解條友要放火燒垃圾桶，燒一樣冇影響力嘅物件又為乜，天氣凍取暖啊?狗見到會嚇親唔敢行過嚟啊?咪以為各自爬山係光環可以做咩都得，唔合理、甚至影響大局嘅事根本就要阻止。

唔係一口咬定話係鬼呀，但係勇武都要睇時機，同埋有謀略先得㗎

答到呢一刻燒垃圾筒有咩用未
咁多頁無人答到

技術抗爭討論黎

今日發現嘅，原來連登都有金鐘人鏈

就憑佢哋今晚嘅態度同打人行為，就知輸硬，往後嘅日子都唔會再出去佢哋慢慢玩永續社運同拜偶像啦

旺角係咪暴動?

要燒垃圾桶不如燒大型垃圾房
例如禮_府

1
有去發夢嘅年輕人，可能你就快18歲、啱18歲，又或者係過歲數但未登記成為選民，可唔可以用少少時間填吓選民登記，收保皇黨香港走狗嘅皮，投番啲正常人
（你有兩票，一票自己住嗰區，另一票係超級區議會，好好善用佢）

地方選區：

功能組別— 區議會（第二）

2
屋企人阻住你發夢嘅香港人，可唔可以幫下文宣組手足，簽吓聯署、整圖、share post咁，多一個係一個

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你地生生世世被困大灣區！

投柒訴CCTVB

「TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實」

時間12-17/6/2019 任何一日，任何一段新聞報導，6:00am 得、6:30pm 又得
81台，83台有得
「呃我老母屌你老母」

投訴表格：

3

好叻叫醒裝睡的人嘅香港人，可唔可以再幫幫手炮轟佢地，用理據，一巴巴摑醒仍在裝睡嘅人

（對唔住我口才唔掂 交俾咁多位巴絲freestyle）

前面大把巴打話
日頭/有會開先衝 和理非都無反對
就扮睇唔到

勇武派又無人解釋點解要呢一刻燒筒

一味話心淡
真係唔知想點

真係好撚燥 又想捉鬼
屌下咪算囉屌 又打又捉
咁樣只會令到愈黎愈少勇武派

有理由先好放火

大家打好防分化輿論戰

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

激進小小？而家得嗰幾條友激進有春用？除左博比人拉，同博將今日二百萬人和平遊行蒙上烏名，我真係睇唔到你點贏！

bbq

對住個痴線嘅世界，最應該做嘅係企埋一邊嘲笑佢，睇佢點沉，睇佢點死
HONK HONK

唔認同佢做埋啲on9野係呢一刻放火
但都唔認同要捉鬼

想問下你有幾大政治潔癖
人地衝點解帶出嚟嘅會係烏名
我話係威名至真

之前叫你唔好衝
有4000+ 大比數正評
點解莫視民意？否定共識？

你燒垃圾筒，撤回六一二為暴動 無望！
你有無諗過已被捕的兄弟？
你有無諗過已入廠的兄弟？

至於係咪篤灰：
夾你走，放生你？
定係將你交畀差佬？

問題係
燒垃圾桶黎真係冇用呀嘛

上個禮拜69你得到啲咩？冇呀
612你又得到啲咩？冇勇武你連今日都冇得玩呀
今日嘅人數同行動對呢個政權又代表啲咩？
616你又可以預見得到啲咩？
咪又係數字
香港就係死係你呢啲人手上
成果都未見到有就打晒飛機會點點點
再去指責同路人搗亂閣下呢類左膠辛苦經營得返嚟嘅野
你咁撚叻你唔出嚟統率？
你唔支持係你嘅事，可唔可以畀返少少尊重
出少句聲？

same

真係好撚心寒
屌咗咁多年左膠
到依家有二百萬人破哂記錄遊行
覺得好有成功感之後
成班人自己變成左膠
同2008年北京奧運個時
自認係中國人個班仆街有咩分別

你所指嘅成果係得到一篇301字嘅廢話？

ok

想問下你有幾天真先覺得燒垃圾桶好威
你燒撚完班共狗咪又係無限放大
將616定性為另一個暴動

我真係希望你地燒嗰個垃圾桶可以啟發到淋奠下台，
得嘅話我攞埋我屋企嗰個出黎燒又點話？

從來冇人講過滿足於現況，一日未撤回未放人未下台，一日都要繼續落去，但唔係而家9成人走撚曬你先黎衝，如果69,612嘅勇武派係今日咁，先自冇今日616！

尊重係人地比，架係自己丟嘅。燒左個垃圾桶就打曬飛機當自己贏左場仗，我真係冇野好講。

做埋d可以一炮玩死200萬人嘅野，你想用乜野對待方式？
我相信做果個人知自己做緊乜，唔通上前勸阻會有用？

佢地係咁，見人地外國示威會燒就跟住燒覺得好型。又唔諗下人地係幾堆人一齊燒，朝早燒。佢地係預左流血同「軍方」死過先咁做。但你依加燒著一個我除左用黎BBQ同圍爐我唔知可以做乜。想型嘅不如燒自己衝上去唔該，唔好害自己人。香港人唔係暴徒。

[重要必睇]如何防止今次抗爭變成雨傘2.0, 魚革2.0

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

其實係咪應該搵個人帶頭發聲
忽個deadline政府撤回放人落台真普選
否則會升級行動先包圍總部同禮賓府
再者罷工罷市罷課自立臨時政府
Otherwise比政府攞返主動權啲意志都比佢磨晒

不如又發表下 燒完 之後會做咩？
你又有無諗過 燒好易
但可能同時燒咗200萬人嘅血汗？
金鐘義士 令今日有響徹天際嘅吶喊
係破壞？係燒垃圾筒？
佢選擇以死鳴示
如果佢係燒垃圾筒 再自焚
你覺得 會無論大小都肅然起敬？
勇武唔係錯
但要睇時機
唔係每一刻都會阻止你衝
但呢一刻 衝一定係白衝
我知 你一定唔啱聽
香港嘅客觀條件
要贏政府 靠衝係唔得
麻煩你同時都欣賞
一直好多巴打 用唔同方法
去行到呢步

呢位巴打啱呀，邊係靠捱子彈啫，靠200萬人行㗎嘛

你講果啲野唔係話撻個deadline出黎就得
如果林鄭真係唔理你，你估真係會有人三罷咩？
臨時政府搵邊個做？

捱子彈 起碼係受害
行出嚟嘅呢二百萬人 同無辦法出嚟
但用不同方法嘅香港人
我相信都無一個想見到前綫嘅巴打流一滴血
同樣地係好多人流血嘅同時
好多巴打 用盡方法去搵國際關注
係警察再保護唔到我地嘅時候
記者朋友 海外巴打 都用全力去保護緊我地
我真係唔想 呢一把火
燒咗佢地嘅努力
當然你可以有你嘅選擇
我只可以講 做之前 真係諗一下後果
唔係成年人唔勇武 係大個咗 知道發洩 係於事無補
唔好同前綫嘅警察一樣
被怒火吞噬 然後被市民輕蔑

之鋒仲有幾粒出黎！
你哋有無諗過咁做可能令之鋒被人夾多幾日？
定係你唔當之鋒係兄弟？

一世記得佢當年叫人唔好衝會激嬲共產黨
但係過一排佢就自己衝去組人鏈
屌佢老母人哋做就係鬼就係蠢
佢哋做就乜都得

冷靜 唔係我衝

燒垃圾桶都叫分化
你收皮啦

你可唔可以收陣皮呀
家陣燒垃圾桶，唔係燒警車呀
燒車你先出黎講廢話啦

認真想知燒垃圾桶原因係咩

你當振奮士氣都好架
當係同港共示威：
如果林鄭仲唔下台，下次就唔係燒垃圾桶咁簡單

係咪要講到咁明呢？

你燒乜都好 政府會放過呢個機會？
你多謝啲留守嘅人救呢場火啦
你覺得你燒完個垃圾桶
然後警察暴力鎮壓
聽日嘅新聞會點寫？
市民燃燒垃圾桶警察竟然暴力鎮壓
定係
學生失控 燒垃圾桶洩忿
成熟少少 搞清楚個玩法
義士係好大功勞 呢層毋庸置疑
但今日二百萬人上街
林鄭被割𥱊 世界圍攻
輿論壓力係必須
明就明 唔明嘅話你都可以繼續
你可以照衝
我哋一樣會盡力保護你哋
完

呢個理由
如果你燒啲再嚴重啲嘅嘢
林鄭就真係多謝你呀
佢肯定即刻唔使下台

你真心以為燒下野可以嚇到佢下台

係人係鬼無人知

但唔可以咁容易俾人分化

分化？

當恆屍都理性分析，而唔係屌咗泛民先，終於見到抗爭嘅進步同新路向。

講到明和平 條on9走去放火 如果比對面抓住就累曬全部人 有曬位俾人入 現場嘅巴打又唔知佢係有心定係真蠢 幾大鐘兩拳撇清關係 保護翻其他遊行嘅人先啦

比政府睇到民怨 但係燒垃圾真係冇用lo bbq？

勇武還勇武，你呢d時候做d令人理解唔到嘅事係好難令人信服

政府都話係暴動
遲吓北京仲會話呢場係顏色革命添

分化定公安？

點解69夜晚衝就唔係鬼？616就鬼？